有無長期失眠既巴絲

仲未訓到 好辛苦

Good sleep is for the weakkkkk

有冇做運動?
之前都有失眠，有做運動之後好快瞓著

今日失眠
經歷完啲恐怖野
手震左一晚
再加本身心情差
個人好失落
一匿埋眼就會啲恐怖畫面就會湧現
屋企人未返 仲係自己一個
完全唔夠膽訓